［有圖］李彩華趷腳著小背心

推

李彩華同李彩華有冇?

咁就十幾年

正評冇伏

飛釘現袋

仲比人搞大埋個肚

monkaS

究竟李彩華同李彩華有無做過愛？

左邊條友咁細粒...

李彩華要靠番李彩華博上鏡真係唏噓

李彩華有冇同李彩華扑野？

Topic fail
趷腳還趷腳
著小背心還著小背心

從當年一幅 小背心李彩華.jpg 既網上meme講起。。。

喂 冇講錯播我